物理湯博士詳細評底褲口罩：像很多不太有效的防疫東西拼在一起

後記：純粹個人感覺，不喜勿插。政府推出的銅芯口罩好像只是把一些不太有效的防疫完件併湊在一起：三層不夠加到六層，另加送抗菌銅芯，間條布外殼（美觀與否純屬個人喜好）；但就未有仔細研究長時間重覆使用的問題。這不禁讓我想周星馳電影裡達文西的「攞你命三千」，毒藥、炸彈全都是殺人利器，但合起來是否能發揮更大功效，就只有天曉得了。

超詳細報告 ：

一品窩咁

不過我諗要D人用左先有幾差

呢個形容好撚貼切又夠晒貼地 一睇就會明件底褲型蒙面工具嘅效用係點

三層唔夠就加到六層，六層唔夠 加到九層？